醫護已經做左野，咪指責俾5毛賺錢

要出聲鬧既
麻煩去羅湖即日來回強制自我隔離14日